親愛的 你去了哪？

親愛的

雖然 我倆相處時間不多

但 我們已有肌膚之親

儘管 很多人都反對我們的關係

不過 都無阻我哋嘅愛

我信 我哋係可以永恆

可惜 事與願違

為何 你要那麼狠心 不辭而別

仆你嗰街枝潤唇膏又唔知跌咗去邊